「震驚14億人」澳洲人個阿爺係愛國者？

羊潤紅：我愛國 所以子女都移民外國

習近平親戚.jpe

雙重標準，批鬥開始

依家識玩一定要鬥紅 你老味攬炒囉